%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Sobre Mí}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvparagraph}

%---------------------------------------------------------
Mi nombre es Dante Calderón tengo 21 años soy Desarrollador Full Stack Junior, construyo aplicaciones SPA con tecnologías basadas en Javascript/Nodejs y en el frontend me gusta utilizar React. Tengo conocimientos en Base Datos relacionales y no relacionales, Cloud Computing y DevOps como Continous Integration y Continous Delivery que me permiten automatizar tareas y ser mas productivo.\newline
Me encanta la tecnología en general y siempre me estoy aprendiendo nuevas cosas y enseñando lo que voy aprendiendo. Me gusta contribuir a proyectos Open Source, gracias a ellos he aprendido mucho. Paso mucho tiempo en Github leyendo código de los demás, explorando, creando y contribuyendo a proyectos. He conocido gente fantástica en internet con intereses similares de las cuales he aprendido bastante. Hace poco empecé mi blog donde comparto sobre las cosas que voy aprendiendo y algunas experiencias que creo que pueden ayudar a los demás. Actualmente estoy aprendiendo sobre Blockchain, Ethereum y criptomonedas, creo que es una tecnología que tiene mucho futuro y el como trabaja es impresionante.

\end{cvparagraph}


\cvsubsection{Habilidades Técnicas}
  
\begin{cvparagraph}
Javascript, Nodejs[Express, Mongoose], GraphQL, Reactjs[Gatsby, Nextjs], Redux, Angular, Jest, Mocha, Postgres, MongoDB, MySQL, Python[Django], C/C++, Git, Webpack, AWS(EC2, S3, Route 53), Heroku, TravisCI, CircleCI, Docker, Golang.
Patrones de Diseño, UML, Methodología Clean Code, SCRUM.
\end{cvparagraph}

\cvsubsection{Lenguages}
  
\begin{cvparagraph}
Epañol(Nativo), Inglés(Básico-Intermedio)
\end{cvparagraph}

\cvsubsection{Intereses}
  
\begin{cvparagraph}
Me interesa el tema de Emprendimiento, sturtups y el desarrollo de soluciones con tecnología que ayudan a mejorar la vida de la personas.
Otros intereses: Cloud Computing, Desarrollo Web, Blockchain, Ethereum y crypto, Inteligencia Artificial, Programación Competitiva, Desarrollo Backend, BigData.
\end{cvparagraph}